Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 124 說好的新挑戰呢

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

===================================================================

LM

Lm等巨腸

屌那星

隻punisher

快D派黑豹

成條a3 line逼害佢

我想問 tact bat係咪全派左 心郁郁想收隻

新post留名

黑豹都叫逼害 成隊JL叫咩？

咩野黎

樓主死po 霸，等緊mk50 dlc john wick lm

Ok 正皮

上個post講起動漫第一日排到9點
果陣入坑無耐排左次日朝早，心諗應該唔會派好耐就到我
而家睇返iw果堆真係不敢想像

john wick如果係3果時出貨就正

on9 樓豬

首日又如何呀。。。都要分幾次先派到。。。
我首日6點

我就係講緊呢樣 ，irongg 第一水都係派2定3個鐘

都幾慘 玩到要首小時

無記錯 50 ds gg
依三隻都係排到落地下
慢慢等啦

Ds 同gg 都
50有機

唔知復4之前出唔出到mk50一水

應該就得 不過可能真係得1水
利申5月尾單

揸緊個信念

首先你要有首日首小時

睇開箱片當拎左

咁多炒家 咪又係搞到QC差 真係有訂既玩家遲遲拎唔到貨

咁又唔可以賴哂落炒家到既 qc差係關ht事姐

想問下巴打mk50首日係幾號
今日入左張3月頭單

會場巨腸想換DS2.0
蝕50又如何

希望mk50唔會太貴，咁就可以作為入手嘅第一隻

點解蝕50？

將Mk 4 副眼鏡放係mk5又幾過癮

唔會
應該同黃臂差唔多
太多人訂

會場隊長1680
DS2.0 1630

DS可取而家都900左右
會場巨腸可取都係700
點會有人換 你加200可能重有

前期單一定貴，後期我估+300

單換單都幾有難度

現貨換現貨都有機
單換單就應該難啲

隻嘢好似25xx？3000左近到我都覺得可以接受嘅...

你計埋dlc就好似已經over 3000...
我覺得買得50就真係要埋dlc

計埋係over4k 真係好春貴

我自己呢，DLC剩係鍾意頭盔+charge blade+盾，其他部件我唔係太大興趣，但睇怕都會收埋㗎啦，不過年尾的事年尾算，計住呢半年(應該)出嗰隻本體先

點解動作咁生硬

有無人收Loki 3.0
套錢換dx11

我估應該出多一個版50 +dlc😂

臨時擺未調整

係壓迫感問題

係呀諗住睇下換唔換到現貨
再唔係就賣返岀

介唔介意啲pose唔好擺得咁柒

DLC 成千五
我買多隻仲好啦
仲要膠，唔係合金喎
唔買dlc本體都夠玩啦

搞清楚 Dlc最大問題係貴 唔係合唔合金嘅問題
呢個價但係啲武器係合金嘅我包你將來隻mk50對手一定不舉
所以重點係 定價太貴 只有呢樣

仲未收到咩？無人賣定價唔啱？

睇到屌左立體聲

就係搵到賣家靚價 家陣放手上d野

圈住個位可以掀起
係咪sad嚟
仲有長短袖
扯盡先啱啱遮到

呢樣我都知
所以mk50配dlc先非必要

我都反得起

戰損位，面塊布爛左見魚鱗，點解會唔正常？玩玩具唔好玩到咁痴線啦，乜都sad

佢應該指個衫領位⋯

你睇清楚人地打咩先 人地講衫領對下塊野掀起
睇唔明就唔好話人痴線啦 痴線

我諗你睇錯地方
或者我圈得細啲啦
紅圈係掀起 白圈係縫實左

3個人睇岩 得佢睇錯
實係眾人皆醉佢獨醒

咁我又係圈得大左啲
不過如果講戰損位就唔會淨係圈一個啦
因為我見掀得起個邊仲有個線頭先問下
係我個隻甩左線定真係咁

哇掀起戰損 你厭人地戰損效果唔夠

線位唔貼服 正常兩邊都係貼服 似係你講ge甩左線

上面咪講左兩邊都反都起
但係你嗰隻就好似梅左咁同埋飛起左
個人建議 去換

不過佢可能會用膠水癡完俾返你算

呢批隊長真係qc差到仆街...自己係下批會唔會直接食換翻黎啲sad貨...

A4 之後冇wdj 做Im , Im 會唔會大抄?

自用單一張

lm

我首日個隻都係咁 我用aa膠痴返貼實佢算

個post都幾好笑 自己衝出黎柒就話人玩到痴線

隊長派多左好多sad po左上來..
遲咁多依然係sad,姐係唔洗趕貨，係qc完全冇人睇

關咩事 貨就一早起左啦 遲咁多都唔派係因為班友唔拎姐

你話係就係啦

隻ca好似愈後期愈多sad咁 我張單都係尾水 一定係啲大媽趕起貨hea做啦

有冇師兄近排去過rb
想請問係咪有 groot 現貨買

上星期六兆萬都見到有

星期日去兆萬2樓都有現貨

好多人放隊長單
RIP

隻野雖然多sad(好似係)，但我覺得哩隻隊長別好型好正

old news

個幾日大排長龍，預左實多單啦

Avg3全部多單

玩唔起dx11唯有玩副廠

邊個係wdj

ironmum主角都唔識，樓主

港式發音 wobert

應該係你D親戚
個名咁似

如果一早有貨就派多幾日套現啦
做生意最忌扎貨

有life size 好似$880

巴打你個頭點黎架？

套副廠overtoys包埋

oic
我都認得ot頭
但我見你對鞋又唔係ot所以先問
btw你隻ot幾錢入？

因為我換左個body所以要換埋鞋， 隻ot都要3k 好彩出嚟效果滿意

我同你遭遇一樣
又係入手完要即刻換（垃圾）body
對鞋又係唔啱
好彩我有dx 01對鞋頂住先

有無ching知會delay到幾時？

係，換完醒神晒 件褸做得幾好，成隻無咁腫

btw
我都好耐未見過一個對手屈唔到90度既素體
頂哂籠85度
副廠body係垃圾果然係定律黎

我問過植髮 幾錢⋯ 出邊收三千
植髮再加油頭 都六千幾
見過d 再幾萬

我淘寶問過植加油千鬆d度
佢d成品相就唔錯既
但有機會係偷圖我唔敢搏

但個頭又幾靚 起碼植左個髮 精精神神

但巴打我又有野請教 呢隻幅廠野咁多⋯ 市場上會唔會好多六神合體？

[Member]facebook search viper collectibles 欣賞下 人地d技術[/member]

頂 打錯左

你意思呢隻多貨？
我眼見就唔係啦
（唔多地方有賣）
呢隻本身有啡盒
如你收啡盒未開就應該唔會遇上合體貨
其他副廠好少有啡盒
求其一張膠紙痴住就話全新
所以入手就小心d

viper有睇開
都唔平架

我果隻唔係全新黎

佢上色同植髮好正呀

咁老實
副廠就算全新都好大機會有sad

應該唔會，呢隻個市應該同tech bat差唔多，死光頭太正

想問下有冇人同我一樣都想儲齊Avengers 3啲人？

圖文不乎 純粹想分享下啲po屎 不如大家都一齊po下

ht表示你唔駛旨意齊到

DC玩家表示：

batman同大超都好正 不自覺地入左jl坑

JL等緊batman同大超

有啲就要追返之前嗰啲 有啲hot toys冇出就要睇出面廠有冇出 好似螳螂女就已經有兩間副廠出 不過獵布拉就唔覺出面有廠出

Drax我都想入翻隻

隻Drax都係gog出曬貨先開訂 仲有一絲希望

+1啦

出面唔係好多人放 係就快

我都係樣齊team 不過重有條好長嘅路
土地問題係一大難題

自己嘅其他林林嬸嬸都放曬出去回血清位 但求齊team 呢鋪去到好盡

秒

等派輕甲bat+superman

通病黎喎 不過都接受都嘅我嘅話

我都係撚緊隻tac bat等派哩2隻

唔係大sad就算

左肩好似爆得好勁下喎，咁都接受到

邊個位？ 唔係講緊之前巴打話會飛起左個位咩

真心想問下係咩問題？

呢隻算係靚仔架喇

不過兩邊塊野都係唔對稱

想追埋aquaman
等出貨，如果靚既會追

其實我一開始都以為係，睇睇下先發覺

又係領口？

睇上面張相

Btw我今晚都睇下自己果隻先

你冇圈出黎都冇唯意 個位好似爆爆地驚條野會甩出黎

lm學野 星期五去拎ca

你唔講都無留意

咁恭喜你有多個動力去換

原價50被秒

動漫普通單到底係動漫單定普通單
btw佢應該將隻MK50同會場Captain捆綁
鍋物應該易食過隊長

普通單

鍋物先易入口好多
隻野咁正

+1
兩隻都追左

想問下有無巴打知道1/4 joker 係幾錢訂？

1500 好似

1500

大家覺得副廠會唔會出uv stage 俾隻iw thor

唔知ht會唔會出Shazam 呢

應該會，因為可以重用超人body

你岩

正 想訂

1/4joker等到想棄坑
我仲要係後期單

賣番張單出去囉

巨腸真係好撚好J

如果係你影嘅 讚！ 好靚

影得好靚

要

都係唔打唔撞影到出影

抵讚 分享多啲

唔好棄 當年Hulkbuster d人都係咁諗
一出貨升到

今日上左20樓一次過加名落4張單
反正約左人油麻地交收

好似型左

Hulkbuster 果班抵佢地喇
Delay 又delay
加上佢原本無得放ironman落去
但見到ka 可以 shf又出得唔差
佢先加返落去⋯

家陣joker 得佢一個出⋯
又無對手出下推下佢 eb 果隻當年都好似幾好評價？

係，上一條trailer冇cg

呢隻路線咁特別真係可能又救一次Dc

重用唔到
心口要著燈

係喎

我隻巨腸甩線個到其實上20f有冇得換
定真係會幫我痴返就算

shazam心口燈仲要心口延伸至腹
即ht出既話9成9又係硬直身
出都唔吸引

想
想問下第一張圖同第二張圖咁樣可以拎起少少係未正常？
同埋想問下其他師兄 圖3我罪呢話你地果隻 係未都有d唔對稱呀？

請問巴打們呢隻出面邊度有得買 全新幾錢 好想收返隻

我隻巨腸同你個隻對膊一樣極唔對稱，請問是否通病

Btw, 影得好型

我左右膊都係唔對稱，見整體上無嘢就算了

唯一要換就係把武器水口都未剪好就拎去上色

hottoys不嬲唔會理水口同滲線有幾hea
有做就交得功課

新手一問 係咪要直接上門市訂貨？無得上網訂？

未買過HT , 想新果隻罰叔玩下

求指教

圖一二 個人覺得唔癡死係設計嚟 可以令啲關節攞多少少可動

圖三 唔太離譜就算啦始終人手做 都仲係唔滿意就上去換

得罪都要講句 唔怪得人哋sad換sad 真係邊有咁多貨同人換

上信和20樓訂 唔好去同出面啲鋪買

收到

有冇巴打放博士可取單 ?

嘩 又出黎扮專家

咁你就唔好買喇

二手$4200~4600左右

powerpose啵

Sorry
呢隻上個月見fb有人放$900

為咗Figures, 打爛成屋

我上年1月都係二手900入呢隻power pose
其實呢隻岀得幾靚
雖則可動性好低好低好低

多謝師兄的講解 1516緊換唔換好

睇到巴打你個隻咁整齊，諗緊拎唔拎埋去比佢搞 反正都要換把武器

上開去咪問埋囉

有意
Tg: Easonjai

支持靚相！我都po出分享下先！🙇🏻‍♂️

有無人要mk43單？
原價放

排800

不了

利伸代朋友放，屋企已經有一隻

你個朋友即是

有邊個放野唔係幫朋友放

原子巴久仰大名

其實大師有邊隻係讚？

你有你既生活，我有我既忙碌
都比你地踢左仲想點

你有你既生活 我有我繼續屌🤘

惡撚到

你咪最惡 個個都怕左大師

加左三瘋入group未
一定好好玩

大家目標都係你 無你仲有咩屌
用下個死人腦諗下野先講啦

柒頭你去到邊都得罪人，話撚左你啦
番屋企食埋個真香飯啦撚樣

鍵盤大軍殺到

咩group踢左大師出去, 少左好多笑料

咩group?

其實佢究竟實際做過d乜搞到過街老鼠咁神憎鬼厭

A3個陣係post有人開左個谷用黎傾下計分享下野
淨係加左個期有上post d巴打 都開左好耐無再加過人 亦唔會再加人
淨係踢左原子

才能來，唔易架

覺得on9 都係才能嘅人

樣衰得濟 好似係

不如你返返去j drs,襯依加j到2020仲有唔少時間

睇完佢咁答我開始有少少明你地點解係咁恥笑佢

擺pose又衰過人

算，你地人多我潛陣先
有本事咪日日24小時mon住我幾時上來

唔好以為自己咁重要

不如你潛耐d啦 搞到神僧鬼厭仲咁厚面皮

其實你討論過d乜 一味屌以為自己好撚了解定你屌得多，代表你知咩好，咩柒 千幾蚊玩具驗屍咁驗 你不如咪撚玩啦 最撚叻咪屌住買

柒頭諗到自己咁撚重要
成日覺得人地圍埋迫害你
檢討下自己點待人接物先啦撚樣
好人好者又會成個post既人都唔撚妥你

買玩具番黎緊係j,似你買完搵位屌咩

咪以為自己咁重要啦傻鳩

佢會覺得大家都係你派黎

花生

想你消失

一係改名換姓咪冇人理你囉

除左殺左我有咩方法令我消失？

個group幾廿條友
得比我串過果幾個上來吠鳩我

一個起底搞掂啦如果有心要針對

咁要好好檢視自己喇

有話block左我？傻閪

明白既，但呢d野隻向
我有問題，唔代表佢地幾個冇問題

佢地都係平時鬱鬱埋埋

唔串你唔代表覺得你啱
只係比面你 唔想同你嘈
死性不改

雙向*

好耐冇屌 又嚟一屌
第三日gg派未
次日DS派未

咁都好丫，仲有人肯比面
咁我頭先係講過d咩吸引佢地jer住我呢？

係呀得幾百幾千個人屌HT 全世界幾億人都無屌

唔屌你條戇鳩仔 唔係代表你岩
唔好成日戇戇鳩鳩咁以為全世界都加害你

咁又係，你自己話潛陣都唔夠半粒鍾自己又上番水，真係幾難消失嘅

喂我都係上來抽下水
又冇干預你地group入面圍威喂

你地咁樣係到jer住又覺得自己好正常？
你地有辦法令我消失咪勁lor

佢block 完人都睇到cm 都算一種才能

?

好型

佢要改一早改左啦 改唔到架啦佢

尊機重道2.0

傾返hottoys啦
我地咪嘈到成個連登都知

佢衰d 去都邊都比人當過街老鼠 仲要咁厚面皮 覺得自己無問題

繼續吹啦小妹

你講既去到邊=hottoys post
唔講以為全世界

老老實實呀師兄 我真係去到邊都見到人屌你
連登=屌
高登=屌
FB HT谷=屌
你仲有係咩地方玩 介唔介意講黎聽下

全部都係三瘋

閣下去年4月22日1時半前訂的HOT TOYS Iron Spider已到貨請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

屌。。。。2點0幾分

係 我都係三瘋

擠牙膏咁

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

討論區邊有咁多人，其實全部都係我黎
唔信我轉個ac再留言過你睇睇

Hello原囝，三瘋呀

食咗朋友張奇異果超後期單，希望A4上之前有得攞

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看

係 我都係三瘋
垃圾HT有閪人玩咩 乜撚野都係垃圾
唔信轉第二個acc覆你

唔講了 再講驚飲可樂

唔緊要啦 拎到返黎望兩望咪又係收埋一二面

次日3點

大家都係分身，一定避到

對啲人你愈pay attention去佢度佢愈當自己係一回事

咪咁撚高要求啦 俾小小錢就算啦 遠睇唔覺
有隻野俾你模仲唔夠？

開始想儲齊角色 多過儲死一隻

要守行為

駁唔到

你拎得啦
難為我第三日2點 重差半個鐘 張單重要770收返嚟

Iron gg

TG? 條友又做咩柒野要俾人踢, share黎笑下

G CHI

佢上庭認罪個陣個官都可以笑左出黎
衰埋d咁無聊嘅事

要儲一定儲齊角

首選IM
次選CA

Im啦 出左10隻 又唔洗點食炒

留名 好耐冇留過名

終於收到 msg 派第三轉，
呢轉派到第三日一點半前

即係ds仲有排等

25號單

我記得我係六點會場單喎

黑到呢
Irongg差半個鐘
DS差1個鐘

做保安係幾多時間mon post既

尋日打去仲係21號

其實佢守將軍澳邊度

守水塘

有見過WM punisher實物嘅巴打可以比啲評價嗎

實物同官圖係兩回事
大打折扣

睇定d呢批qc點先拎 thanks

官圖啲白色加戰損好靚 就係驚實物會柒

岩岩睇完 覺得幾靚 自己上20樓望最好

睇相又唔可以作100%判斷
不過我相信你現場睇完實物會縮沙
一來真係有差距，二來隻野係合成獸改出來同埋係game角色

你有玩mff/punisher fans或者會有愛,但訂唔訂就諗清楚先
太多人訂完冇耐就聖人mode棄單

實物好柒

我感覺有啲似白色波鞋新落地污糟左小小咁

見到d負皮真係好hyper

咁關注我

你呢隻都幾 sad 喎，換啦

星期五拎去換睇下換到d咩啦
宜家只會愈換愈sad

你咪當最衰都係要返呢隻，冇咩輸

其實唔對稱都唔知換唔換好
好難有隻衫領位靚+肚位對稱

都係嗰句 人手造 唔係太衰就算啦

全中 講中曬心聲

D炒家遲d要講埋 第一水貨 少sad 又一招抬價

真玩家 過保如果有sad無得換 可以壓低炒價

係喎 又多一招

麻麻地

幾有創意，不過唔識欣賞
劇中佢又未試過比人打到豬頭咁爛哂mask

做咩搞到成個勁抽俠咁

睇左3盒cap
普遍都見到條腰有你地講既問題，返去試下手調
其他野冇睇得好詳細，返屋企先慢慢望

普通版冇睇，原因係擺係到供奉唔開話之佢幾sad

原價可取gg單 想入

入啦
入完盡情扭隻gg

checked

早幾日 有低於原價嘅第三日單

Checked

唔好再追擊佢了 做保安唔係罪
人地係fb出價佢覆人checked 唔識英文都唔係罪
希望大家放過佢

隻cap冇sad

多謝關注

咬我

好人有好報

但炒狗死全家

禍不及屋企
要死我死先

炒狗要死大把人死，你覺得你地入面有人係無辜
on9少陣多點關注

鑊鑊新鮮鑊鑊金
正宗架就自己掉

我唔介意你地點話我
想我死又好，我都想等呢日來臨
想我消失就諗下計

但講咩都好，留返少少人性唔好講我屋企人

唔知如果佢有鬚版本會點處理

值髮？

頭先劣影

咁影下影下都幾好玩

Ching 背景圖點黎？

1.0堅正
披風有兩條鐵線擺得飄逸
2.0得一條

教學： 放個moon喺公仔後面

Yes ....遲下要植dx11
挑戰一步步黎

爸打自己整？

識整我發左
都係上網睇人地做好d 完成圖⋯
呢d 咪完美無瑕囉(接近)

第四日單唔知等到幾時
下次唔撚訂 收單好過 仲要平過原價

有冇巴打可以分享下figure櫃

另外徵步驚雲, Rocky

我暫時冇地方 好想睇下其他爸打個櫃 同埋想問下有冇人玩造景

劣影多張

四海兄弟 ？

fb有條友用電腦mon set場照影相都好勁
影左成套iron spider出來

知唔知佢守邊個場

條柒頭唔係成日屌人炒咩，佢自己都係炒狗啊？

我又影

睇得多好易俾人推落坑

我去完今年動漫節 之後就入左坑

後面個背景可唔可以些牙

mark V事件

我上google打 infinity war titan 圖片嗰度搵到一堆

無追開post, 求簡介

小心比狗咬

好似係 平收左隻MK5 玩左陣就貴小小賣番出去？

其實點解做保安都有咁多錢玩ht。。。

係lor點解呢
如果真係佢地口中所講既保安

btw佢地又想我消失但同時咁關注我好令人頭痛

因為條保安仔住將軍澳啲公屋

遲下收利是

新年正常人都會收到利是？

所以未驗屍驗到仆街囉
少少sad, 炒少少都死全家咁

笑撚死，hottoys post wor

你得罪人多 應該都冇架啦
btw 你咪又係商場保安

咦奶可樂的出現了
你每次飲可樂有冇想起我？

第一 我都唔飲可樂
第二 我想起你邊跑邊大叫 救命呀 報警呀
第三 你杯可樂咁貴 我邊奶得起

好心你唔好ff咁多
救命同報警

我諗你當時同緊朋友咬耳仔一定冇諗到我想請你飲野

怪就怪你當時捉唔到我來砌

係你樓下 景榕樓 你叫既 之後你偷偷叫你樓下實Q 開門比你 你就跑番自己1樓既屋企 最後我問你樓下實Q 你係咪番左上樓

你唔記得我同你講左句 屌你老母 一早估到你啦 柒頭 我係特登比你架 傻豬

仲有你唔記得我又有你身份証 又知你住邊 你走得甩 咪又係要比人拉 你自己慢慢諗下啦

你不如將個經歷寫個故仔，因為你幾好想像力

多謝你大方飲我杯野

究竟發生過咩事

佢地班人癲架，hottoys post wor

等原子大哥講解過你知 佢先係呢個世界既真理

又係時候貼下道歉求情信

肚餓啦 要食飯啦 得閒再撚下你啦

Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區？

冇人會幫你架啦 你講幾多次都冇用
再唔係你番去冷感同人交流囉

我洗閪人幫

我反而想知你見唔到我會唔會寂莫

唔會 最近好忙 唔似你做實Q咁好搵 幾時過黎請我飲可樂

忙d咩？你寄張機票來我過你請你飲lor
你有地址架嘛

你搞到簽証先講啦 ...

其實唔難

搞左話我知啦 地方大 你可以點跑都得

你跟得上我嗎？
不過我得個快字，唔夠氣，但逐段爆都應該同你保持到一段距離

我追你做咩 你有冇見過人放狗跑步會追隻狗

屌你又妄想

好賤

好彩係可樂姐
一杯可樂就搞到你癲左，其他野都唔知點算

仲要避人避到咁撚遠

有自信係好事黎既...

你都係新都城mcl 番去景林村 景榕樓姐 有幾遠

好彩你醒目無打佢, 唔係條友都唔駛上庭守行為咁柒

其實佢點解淋杯可樂落你度

是咁的，既然你妄想症未醫好而且誠意欠奉

等你返香港再講啦下

講真 當下係諗住直接禁佢落地報警 不過佢真係跑得好快 就好似佢以前個名 原子奔雷 ..

你觀察佢耐d 同埋 搵番佢d 舊新聞 佢對其他人係會叫人隻秋 但係對住我唔知點解係淋可樂

直接撳落地

你咁既身型咁既身手

事原應該係

見個post推左幾頁，仲以為有新野出

可樂奇俠

大家唔好蝦原子哥哥ok?

Btw年尾HT快啲派貨啦唔好出新訂了

Agent Smith 除外

好正，想問係咩版本個頭雕黎?

原子狗真係柒到仆街

啱啱上攞蜘蛛 遇著EVA

正唔正先？

近排發現有個叫loka既唔差

閪口閪面

請問呢箱係咩？

armored batman?

無記錯係黑色重甲蝙蝠

loka係幾正

我張7仔單係佢圈

chrome armor bat?

呢個係佢本人？

係

原價Ironspider可取單要ge叫我。

派下黑豹啦 好想玩

新年前仲會唔會派到多一隻新野

呢個係呂嘉煖

tg:@hahasor9123
想要呀巴打

好奇問下 mms 432 個隻batman 有冇人知派到幾號？

load左陣先get到咩eva 以為你講出左mb初號機

會場巨腸係咪依然都未郁下水？

初號機就唔駛屌

早兩日先郁完
等喇

題外話，千值練隻iron spider好似幾正喎

又要出動

Prime 1出左隻初號機⋯

出邊植髮頭黎

Helloo

原來有郁過

派到幾號

太巨不了

其實除左打電話 同親身上去問 仲有冇其他方法
因為短期都唔會係香港

呢隻真係不得了 唔買唔得

fb問？

想收首日動物節Mark7 同War Machine 4.0既單, 唔知咩價位 每張加300得唔得

4月19 12:00

原來就到我

唔該巴打

D gg原價單多到

不要再説了 我張高追單重未拎得
整到而家唔敢收thanos同bp單住

GG係咪都係派左1個月多D?

好似係爛甲版

下水睇怕都要過新年後先有 我1745

11月14第1日 派左兩個月都唔止
派得重慢過CA

你地咁好眼
我都有興趣,專登走左去google盒照睇係咩黎
見到有支矛應該係了

爛甲版嘅話有啲興趣啵

隊長又上貨啦

幾多版

我都係fb睇

係咪太多人換貨 要補番d後備

試下無妨嘅
好少見人放首日會場版

有無圖？

諗多左

Email?

叫朋友幫手

一有sms講派乜 FB group就有人講架啦

補埋ds la

可能係空盒黎，用黎入翻人地話sad果啲...

見FB d普版單無乜人問
會場d bouns part真係咁吸引咩

我諗住收普版首日wm4 因為我覺得會場版個地台版麻麻

仆街……第2次旅行都去埋 gg同隊長先郁左一郁……發毛啦屌

呢排有閒錢 試下FB 徵原價普通版wm4先

普通版1100好合理

第一日玩hottoys ? 咁高要求自己整啦

其實邊度有問題??

膊頭位 好似

其實出面大把開箱片，自己逐格睇都得，洗乜問人?

其實出面大把人同你討論，洗咩上討論區姐

背面睇唔覺就由佢啦

各花入各眼
Mk7有舊瑩光戰機
Wm有個outrider地台

利伸入左兩張普通

我兩隻都會場首日
wm mk4隻outrider係正既
mk7果個真係黃豆黎

我地dooku有3粒黃豆

Obi wan 大大舊！

幾有創意

大陸仔Viper植的

巴打有無其他植髮repaint 之類介紹？ 謝謝

下隻派ge星戰就係obi

唔派marvel ？

差唔多喇 2019 q1-q2

副廠斧頭

原來今日eva 拎出黎隻iron gg 唔錯 無sad logo 少歪
但開盒拉一拉就無事

見淘寶$268人仔，發光特效版
Btw有無巴打訂左？

屌 同出面熊貓icon網店訂左 問佢有冇聲氣話要新年過後 屌佢老味

好撚心急呀屌 訂左發光版

求link
thx 巴打

Search暴風斧

條頸真係幾長，cm都有人講
佢覆人男人最緊要長

我都諗過淘
但驚重到手軟

等人包膠囉

包膠話副廠斧details,上色都差d
不過重量輕過ht果把，同埋發光效果幾正
掂一掂/敲一敲著10秒，唔會長著咁話
同埋好似呼吸燈咁著

marvel戰隊

想問下邊到有多d實物圖睇？

巴打 你後尾個個櫃仔裝啲散收收既野係邊買?

點解有gg係度？

Fan made?

有冇link

又好似太大把咁。。

就咁睇ok啊
上馬雲網問賣現貨既賣家居然圖都可以無張

FB有人2隻2隻咁退緊內戰坑

見到黑豹加蟻俠 2500 好抵屌

已被掃走

等新嗰兩隻算啦

我都等緊

抵到

一定係新果隻靚d
舊版靚d只屬少數

條友又轉陣 Bw + Ant man + Bp + Ws 4000俾個炒狗要左

冇用啦 有隻炒狗要左

有WM會場版首日

每日一屌
第3日 2點後irongg派未
次日 7點後DS 派未

仲等緊美隊個SMS...

你張單如果係派貨日子同時間內唔洗等sms都上得去拎

照咁睇既話琴日上個批應該都係比人換貨多
同之前全派mk4，但一樣上貨既情況一樣

最新果批美隊真係好伏,我張單打算拖到差唔多一個月先去拎,希望等到下一批好d

大家認住隻炒狗
佢放高過1000唔好要

良心價

Endgame咁設計1:6可以慳返一大筆

Ht對上派新野 係咪ds?

之後d人後追返avg3

咁就fat fat
Avg3我都入左4隻

Avg我唸住入齊10隻
不過咁多貨都唔會炒得起啦

大把到雷神隻手好似渣唔曬咁

黑豹派貨？我見有人放可取貨單既

終於派黑豹

係 佢收到Sms
準備後追

from fb

想收spiderman 3 隻 spiderman
有無咩野要注意

官圖都未有 今次咁快有sms

又係派得兩個鐘

派得2粒鐘 所以應該都多貨 可能遲下加100都有可取

屌你老母 4點

正 又等片睇

火都黎撚埋 我4點阿

派博士 派黑豹 全部都唔撚關我事 都冇得拎

有無人個動漫展隻joker幾時有得拎
咁耐無聲氣咁

你又唔係3點05分

我都重差1個鐘啊
我ds差1個鐘
Irongg差半個鐘 兩隻都冇得玩

好想係新年前玩嘛

個盒幾靚

可能今年動漫節有得拎呢，到時剛好兩年

感覺個盒高過一般個啲 可能有合金im咁高

諗起地台已經

隻野個地台

可取900都未有人接 應該都係炒唔起

比thor/ tron man用

已接

我見有人徵900可取

黑豹我5月單 有排等

咪頭先4000收內戰個個

唔知玩具av拎得未呢

都未夠半個鐘,其他人未知派左姐
我見900果張都有人要左

見到了

仆街我六月單

再等下 目標600收可取

body好似有大隻左

個頭雕 好似怪怪地咁

係，抵讚

不過又係包膠衫 即係又係只可以站屍 唔係就等爆皮

個樣殘左

JCH話齋，燈光問題姐

唔係你想點

滴膠衫冇iron gg果種咁易爆啦
放心擺pose display

冇想點 就算站屍都照追 唔係齊唔到team

就咁睇身形比例好似都係內戰果隻好睇d

agger

依個全職炒hottoys

邊道扺 1590 即係食500炒
個炒狗開900收可取都係幾分鐘就收到

係啊知啦

改左價啦人地 依家2150

原來睇錯，我5月24號單

爭好遠wor

唔夠半個鐘,開箱都未有得睇就咁多交投
等睇玩具av片先諗入唔入手

逗埋利事咪攞得

黑豹首日4:xx未可取單加錢求換可取單
TG:edse96

啱呀

師兄好rich
我前後6隻1:6都好肉赤
入咁多屋企夠位擺？

放一張會場未可取隊長，原價

你又話棄Marvel嘅

我係時不時換兩，三隻出嚟display 其他全部訓箱

對黑豹有愛

第一眼望落成個Idris Elba咁

Fb有人屌緊個頭

就咁睇張相好似副廠頭咁 不過要睇實物先知咩料

個頭好似麻麻地，個body睇相大隻左，唔知實物點，等開箱片

其實隻野落頭雕都唔好睇

黑豹次日4點半 過年前冇得玩

小丙d相舒服好多
不過拎住頭盔

唔講五官啦，有燈光影響
但睇下d頭髮同下爬d鬚，係咪副廠代工

揸頭盔

次日真係有排

究竟條友有冇睇過套野

今次隻黑豹最唔好係本身個設計到，頭盔好長臉

同iron gg拎頭套一鳩樣

胸肌好似有大返d
但個頭好怪

唔知今次有冇用磁石頭呢

大貨頭雕對眼比起樣辦好死魚

屌左再講

Sb有無實物睇

啱啱走，未display

玩具tv係咪真係玩完？ 之前一派貨就有片睇，依家有幾隻都冇/遲啲先有片

拎呢幾張相問候活陳佢會點回應

D人話佢D頭髮 好似如來佛祖 笑死

第一頁已經比咗答案你

點解變左老豆咁款

又見到原子大師Scans Lui
去到邊都見到佢
陰魂不散

真係好撚關注

見到柒頭咪望多幾眼

人地鍾意揸住頭盔影又點 ?又要指指點點 玩具係死既 人係生既

你既關注係我既動力

你地講乜都岩架啦
鬥長命屌到我死為止啦下，人類

人地影下相比你睇埋個頭又屌 如果佢擺地下佢又屌

係 我係你fans

繼續屌啦，最好唔好厭

笑死
以為自己係咩特別種族？
幾廿歲人唔好咁撚多幻想啦

佢狗黎

咁樣幾靚

反左枱就180度

用你地幾個既閪屎腦諗下得你地幾個屌
其餘d人呢？

要屌慢慢屌，睇我幾時死，睇你地幾時厭姐

究竟佢做左乜令成個post咁多人屌佢

個頭擺邊好

比我串過，有條刺係心

因為全部都係三瘋

呢隻個面罩完全無光

點玩得厭
睇你上面死狗咁讚ht想洗底就想撚下你啦

我覺得好撚煩 罵戰好似沒完沒了咁
好心啲私人恩怨就自己搞掂啦

我不嬲有讚有彈

係你地幾個閪屎腦只睇到負面野
怪我呀on9仔

我好認同你，不過果班人鍵盤戰士黎

咪就係
同po 霸rdj一撚樣
死遠啲啦
我呢啲新手想追pose都見到一大堆無營養嘅對話

冇你淋完汽水又要守行為咁柒

繼續，more

Pose❌
Post⭕️

人地覺得好威好型 淋完又要跑走

"People are shooting at me...wait...let me put on my helmet."

黑炮原來可以usb供電

屌你扮新手
當啲巴打係水魚 夾地台就有你份 過街老鼠

呢條撚樣好意思話人冇營養

好痴線

有炒家全要左

唔知真心定點呢佢～

個post 內戰？

唔係今日先有既事

唔算係內戰，係圍嘔
不過圍唔撚死咁解

你都on撚鳩
擺明就係大家撚狗咁撚鳩你啦
你呢啲撚樣去到邊都只會神憎鬼厭
識耐左一定睇你唔順眼

唔死，不過一知道比人告就笠哂水姐

more

月經黎

可以變日經了
只要我一日未死

Howard都衝埋出嚟

大師黎？雖然覺得大師同人嘈交有時阻到post, 但佢又真係抵屌既

more

checked

大屍一定唔係黑人憎，你地都係三瘋黎

有冇多d tim
我笑鳩你drs由開訂j到派貨再j到2020懷恨在心

咪痴線啦，你估我係你咩 等figure ge 人 除左你個個都丁到出貨，你你件濕鳩一開訂就搵位屌到落尾咋嘛

more

有邊隻大師未屌過？

唔認兼屈鳩我，低賤

幾時教我擺擺玩具pose?
你咁有天份

more

bw
dp
ca
要數仲有好多

擺pose都有得笑人 大師好波

來玩啦，玩謝個post,玩完一個又一個

玩撚到我死先唔玩呀屌你

冇，大師見到人攞個頭都屌 一定放唔好啦

屌你係得咁多？

係大c 就係大c
checked

group入面得你地幾個閪屎腦反我就知你地好打極有限

憑你地幾個閪屎點玩謝我？

quote佢做咩
你睇一出黑豹佢係咁撩人講嘢R晒friend都知咩事啦

Btw留名睇黑豹插水

一直都係得一個反你，就係三瘋

玩具AV係咪又無片

未拎得阿

180 度係咁讚，比佢平時一定屌爆線唔似果d

可能諗緊點讚隻嘢好

唔講以為呢個世界係你地幾條閪屎玩哂

你射到成隻drs都係精？

無人理佢等佢自己無mood咪算囉，好似尊狗咁.......不過佢應該厚面皮過尊狗唔少

咩叫閪屎腦

中文差係咁
checked 又係果幾個

有冇撚尿腦 leas

其實果次之後係咪慢咗好多爆新嘢了？

利申無睇開

佢真係好似尊狗，就黎會開另一個post 屌ht

有冇撚尿腦 less
Not checked yet

唔係，好似得iron gg 係，其他都好快

點解唔搵多幾個一齊屌

你地未厭我都厭

你夠似我隻狗

duck gor

我開post，你地幾個仲唔係好似狗咁跟入來

用下個腦諗下野啦 大家都係網上面鳩up 點會整得死你
不過依家比人知厚面皮 柒頭 笠水狗 盲屌 盲撐咁解既
點解要追擊你？因為我係你fans

HT來講 第一套衫造工唔差

仲有 自大 自戀 自我感覺良好

保安仔係咁，現實隻狗咁，唯有上網威下
點知都係比人當狗咁撚

痴線啲炒狗1000入黑豹單
有無諗過蝕到pk

舊嗰套黎

可能要出貨比大陸? 淘寶見第一水多數貴幾百仲要人仔
香港fb有時真係好多人出閪價
早排有人排5000兩隻全新Mark46 CCA就係例子

Facebook好多乞衣，無論開咩價，d人總會排平多幾百，樣樣都講價

尋日先有個放1/4 42 唔記得4200 咁上下
有條友排3100

即係2500一隻concept art喎
你見到有人放咁低咩
好多都係放2800up

自膠，原來係排價
條友玩野姐

就係人地收2900都要等人放果陣，都大把排2400，2500

咁造市法班炒家一定好驚走唔切

而家可取重企左起1100
遲下有冇可能600收到可取呢

等佢派下先, 派多幾輪多人有就平
之前600都冇人要，除非你要玩第一手

bp幾時cut單？

只可以話 暫時未得 應該啲單喺曬後期

唔介意遲啲 只係唔想食咁多炒

咁你等下先
d單應該多到你唔信

今次呢個安排其實我好滿意

我重以為呢隻同thanos都少人訂

少極都仲係比內戰嗰期多好多

炒狗：班乞兒乜撚都講價

乞兒：班炒狗乜撚都炒，黑豹單都話1000

玩具tv個梁思浩乜撚都會讚做得好/好難整

入左DX11
好靚呀

幾錢

圖

星期六上sb拎黃臂排佢後面

4100
聽日開

喺淘寶買咗個display 櫃
等我成兩個禮拜都未到

有冇咁好炒 bp可取1100全部都係秒左

有呀 左手同右手炒

咁耐？之前我訂到送都係12日左右

二手？

配件全新 隻野二手咁囉 不過check 過好靚仔

支援

Dx11真心好玩，上身可以駝背做多啲動作，張枱同背景display又正

嘩屌你老母又黎

之前你淆撚曬底架

唔係我好眼
係我現場睇過印象中係姐

下一步 植個靚髮 同repaint .....
Kato 制外套 很想要

D野以前有誠意d

之前訂咗batman頭。今日終於可以dum咗dx12個垃圾頭

左邊係dx12。右邊係新頭

呢期d頭雕係有d問題
mk 4,Neo,隊長 d上色都幾一般

原來我自己移民左番大陸都唔知 ....
不過真係冇得玩ht 未寄過黎

笑乜鳩吖
大把人46,47揸頭盔啦

Antman+wasp 900有冇人要

與其拎11頭植髮重塗，不如頭粒adam一翻再重塗植髮。一步到位好過唔滿意一步一步升。仲嘥錢

人地大佬黎 睇下佢d 跟班

呢個又咩事

姐係原本個頭出油？

How much 新頭

呢個係直接做多個頭？包埋植髮同repaint?
其實有幾多間呢d 專家接job做？有咩推介？

但dx 11有轉眼喎
好玩好多

1400人仔。唔心急可以等Ben choi 3.0

我建議去搵adam模。一翻模。原模就太貴。成六皮
靚嘅一翻已經可以媲美原模
一翻白模可能都係1500左右
然後再搵手藝人重塗植髪。我諗一皮左右可以搞掂

其實呢個都OK。

呢個mark低先
呢個似喇似喇

有冇巴打係淘寶訂玻璃櫃
知唔知邊間好

hh

我隻dx12都有少少

請問巴打係咪都係淘寶搵？
Google唔見有

成皮野買個頭雕

Tg講。

早幾日見到一入果邊有人介紹 有師傅黎度位
有興趣可以上fb問下

More

屌那星 睇個留言都可以有人屌大師

痴9 缐，我fd po 一大推全新絕版貨，有堆老闆要良心價，吓吓都原價7 折，早叫咗佢年後先上番大陸出，係要俾人𢱑到流血冇交收
不過佢咩都玩（買但極少拆）坐底500 隻，最好笑係佢本身要做個hottoys 級display 櫃，叫人車返啲玩具返屋企，點知幾架車車咗一半返屋企，俾老婆知道收埋咁多好嘢，迫上梁山

老實講啲價唔係特別吸引

呢個價再七折就好吸引

真係好想跟大師學下野,其實佢係咪HOTTOYS代言人?

死貨就官方正價 炒貨就炒價 識玩
邊怪得人7折排

真係今天的我.....

講真有D貴
局長你1050, 出面有1000蚊 tim

你咁多野一次過賣, d人點會唔壓你價

直頭貴添啦
Aou bw夠膽開1400

有冇人知邊度可以訂造呢種display？

一定係三瘋 番東同gp 果幾條友, 其他人都鍾意大師
Checked
More

專登揀個傻閪留個言cap screen咁撚做作
cap多幾個咪似層層lor

等你好耐啦 今日想去邊度跑?

師兄吾系我....但佢有好多平過yahoo ,
但壓價哩樣嘢先係我想講，你又試試掉2set 上fb,咪一𨳊樣斬你，根本個個當自己figures 畢菲特，低收高出，比我有隻炒款我都吾會平出

之前賣完兩隻ca46 就知D人幾閪
應該唔再賣野 好撚煩

咁你幾時死丫？

見人攞dx 11頭植髮加重塗之後
即刻似返哂喎

好問題 我都想知 你不如過黎大陸探下我啦

係咁，以為醒咗幾千你肥到西咁

講真 賣得貴咪壓下你
你真係抵既 人地秒要左啦

你搵yahoo bid比…
老實個list有好多野真係7折左先正常喎

Ching好似吾明我講嘢，我話講價冇問題，去街市都搭條䓤啦，問題係覺得貴吾系平1-200 ，係二手價咁壓，明未，t1000 全新有幾多人有，就有班大哥千八咁排，mk46 限定排3800， 你有你賣唔賣
己所不欲 勿施於人

人哋排得低你咪唔好賣囉
自己死貨賣原價果陣就唔講咩己所不欲 勿施於人了？

Btw 吾吾吾吾你老母咩

你可以開價點解人地唔可以還價
你覺得人開on9價嘅咪起個post講明不議不排 排嘅就明正言順屌柒佢咪大家唔洗煩

全新 救火1 set 3 隻， 2900 姐系2030 出？
Star war 公主限
Mms378d17 mk6 限 4350。 姐系3045？

利申返，對你定唔知你朋友啲貨一啲興趣都無

屌，好𠹌恐佈，幾個圍攻直頭話係我嘅

講唔過人開始屈人屈佢

咁又叫圍攻你，巴打提醒你朋友如果唔想議加返個不議咪可以趕走一堆白撞囉

淨係頭幾隻已經over price啦
超人,dx06 ,08你賣過二千？

屌黎做乜 有個重惡到屌返你轉頭

岩牙，吊梨禾留cm又關梨咩事，5岩睇5好睇羅

佢有被迫害妄想症

其實你個list好多都係水魚價
你喺fb賣就麻煩搵返fb既post做參考
你搵yahoo黎比就真係把撚
你去加拿大賣樓會唔會搵香港價黎做指標

有咩講唔過呢？好多師兄後追過，我本身回另外一位師兄Facebook 遇著乞兒，咪搞搞吓我話減價有問題，係全新炒款壓去2手哩樣嘢我先出聲

Btw sor

吾系甘牙

on9 po霸終於上水

系牙 47吾見左眼鏡

睇你朋友啲死貨標價都知你朋友預咗俾人講價，咁你咪由得人講吓囉，唔明你唔憤氣啲咩

真係想走貨建議你朋友考慮下將啲死貨pack埋熱門貨不散應該會好啲，至少唔會出現個個淨係追住幾隻熱門嚟斬先

拎住neo果副頂住先

本身幫佢攞上大陸，物流停哂，佢老婆唔等到過年，驚我幫手收埋，哩啲;野邊個唔樂意幫手啊
Btw 入咗佢套開天馬超未開，但冇位擺

開天馬超好高質，有啲似彭宇晏，趙雲太動漫不了

又要急又要大量又多死點搞呀
租個倉頂住先啦

威龍開始玩咗廿年，成精，導埋我入坑，但好嘢真係忍手唔開

但最慘樓上果位賣家朋友仲替人不值呢

條友想上嚟sell貨 但係啲價咁樣預左人排啦 用咩Y拍價去比 上返去facebook睇下個價啦 抵你俾人屌

要散咁大量 平少少散左佢咪算囉
無人要都唔知點處理

唔知幾時有人散TDK死貨
仲差幾隻就收齊

去fb自己search

洗吾洗比個良心價梨??

個價mark到咁
仲好意思話人壓價

Wdj=Fd子

回埋哩度做嘢先，佢本身自己有倉，擺咗好多年，搵人做display 櫃新年後裝，叫伙記車一啲去佢屋企，點知車咗成200 隻，佢老婆先知佢收埋咁多，要佢出，迫往出貨，我諗佢賣唔出仲開心

原po唔係幾多死貨

全新
以下為部份型號，請各位高抬貴手
刺客刀客請手下留情，元朗交收優先，每2件減50， 盒控驗屍官請勿拍，免傷和氣,
請自備購物袋

Hot toys Ada evil 6 1700
Mms152 superman the movie 2150
MMS 378 限量版 合金 4350
Dx05 奪寶奇兵2280
Dx06 船長2150
Dx08 batman 2050
Im3 peacemaker xxxvi 1650
Sneaky mms348. 1650
Mms310 pepper 1300
Mms358 鷹眼3.01980
Mms361 Falcon 3800
Mms288 black widow 4.01400
MMS302 quick silver980
Mms289. 鷹眼2.0 1150
Mms296. Vision 幻視1380
MMS308. Antman 1.0 1500
Mms301. 女巫 1280
Mms299. 900
Mms315. Nick fury 1050
Mms165 黑蜘蛛 限量版 2300
Pps003. 1950
MMS287 Marvel Avgengers Age of Ultron Hulk Deluxe Set 2550

Star Wars
MMS319. 白兵雙人1450
Mms323. 雪地白兵1250
Mms316. 限定版。 850
Mms298. 公主 限定版 3380
Mms320. Kylo REN 1200
Mms295. 沙兵138
Mms369 yoda 1250

VGM23 Star Wars Battlefront 星球大戰 Jump trooper 動漫節特別版 1400

MMS304 Luke Skywalker Stormtrooper Disguise 白兵版 2380

Hottoys 未來戰士
T1000 2500
Mms136 阿諾 2150
Mms307 老阿諾 1350
Mms352 骨架 1580
Qs002 1/4 t800. 特別版 3880

Ironman
MMS256 Iron Man Mark III Special Edition
3180

Mms371 mk27 disco 1650
Mms329 mk7 (白限定）1980
Mms197-D02 mk42合金2300

Mms311 IronMan Iron Man 3 Mark 9 & Pepper Potts Special Edition MMS311 動漫節. 2050.

Pirates of the Caribbean Angelica mms181 $1550(動漫節）

Ed209 1900
Mms150. Mk2 拆甲 限定版 2520 （盒壓到）

自殺 三隻都係會埸版
Mms381. 1450
MMS382. 1460
Mms383. 1880.

Mms373 精神病 1180

Enterbay 救火英雄 2900 1 套3 隻暫不散出

Inflames toys 關雲長 全新 2800

魂作
黃忠 full set 連特典
馬/地台 戰旗全齊 3800

呂布 連特典地台/特典 2800

rdj=on9囝

Lm

黑豹 可取1200都被人秒

上埋嚟賣
你朋友有無zcwo隻王喜（德哥），有嘅話我有少少興趣

香港係咪咁多力架fans心照啦

d人趕住新年前玩

唔係話賣唔出
但哩個價預 有排都清唔晒

唔知佢用乜野做定價, 例如Y拍平幾多等等
佢最好用番FB最後有人成交的價先會多人買

希望佢可以係新年前派多水就好

你真狡猾，老是常出現

咪on9 啦，咁多位大哥喺度，傻嘅都唔會喺度sell啦

仲話唔係sell
你原文咁copy上嚟喎
想表達咩

多謝關注

我Y拍都搵到平過你朋友
點新年前清曬

屌，第一次cap ching話死貨，咪po 番原文，無惡意

好簡單, 你同佢同價
佢都重鳩擺左係度冇人買

點會有人買你朋友果隻

起碼500 隻，清到下年

1200都比人秒
重未追單。。而家有啲驚添

佢地就係捉你心理
派多2-3輪唔對路先收la

冇野啊下 mk3 sp 開3180 真係好良心價

老洲長，Y拍是但都搵到平過佢
$1250我都搵到
有心快清起碼$1200
鬼叫佢朋友驚老婆
玩玩具玩到咁淆底做乜

我之前900收左首日4點

個價咁閪 點放得快呀

Venom先係挑戰

完全唔洗驚，後期單一定唔會貴，你預頂盡+200

叫你個fd留黎自己玩把啦

加200可取都重接受到 未可取又唔想收完成日心掛掛咁

苛政老婆猛於虎

咁咪等佢派多幾水先收，想早玩就要送錢俾炒家架啦，冇計

幾十隻就話，浄1/6 4-500 隻，又唔同講法

講緊清唔到既原因唔係因為你朋友有好多隻
係關搵人笨柒既價事呀

咩logic呀？
你量多賣貴d就合理？
你隻野會特別馨香d?
你會唔會調轉左黎講呀？

點解黑豹個價升得咁快

而家得第一水係咁姐,仲要係首日首兩小時既貨,想早買早享受自然要比炒價同人爭
Iron gg第一水好似都上到二千幾現貨, 而家未派夠一星期已經跌穿原價500單/1590現貨

我自己好耐之前收左張26號 g單 700蚊,分分鐘等到過埋年先拎得而人地可能放緊300可取單
而家唔會再收後期單咁on9

唔係量多先平咩

我都想聽下佢解釋

26號等到2046 依家原價可取單都有

宜家明點解d人會狗衝首日啦
次次新野開訂
呢度d人就笑鳩人排隊
話真玩家唔會心急玩

衝首日 首小時就話 依家首日都要分幾轉 陰公

首日單都起碼一兩個月內有貨

Hi all

我唔係咁熟，但望到上面條list其中幾隻已經笑咗出聲，仲話諗住急放

入呢個post真係好多野睇
學到唔少野

老洲長玩過仲要$1350
咪撚玩啦伍寶

買野唔講得價嫁 你乞衣黎?

多貨就要賣得貴，急放都要賣得貴

俾你咪-$50
你睇下Y拍先啦

-50 你乞衣黎？
By 佢朋友

幾日前係hottoys交流區出左個post試水溫，見多人留意，先再係其他買賣區出post賣野，大部分閪價，應該冇乜人落搭，而家連呢度都出現同一個post

全世界都係黑衣 講價既就係

MK 6 $4350
Falcon $ 3800
抵到呢

呢d價好意思上連登講，唔比人屌醒唔心死

條友傻傻地

大師講得好

Mk6 4350

其實有人肯還佢價佢已經要偷笑啦
呢d膠價正常無人會理

佢預人地講價係 佢個價再加一兩百

唔怪得大師成日傻傻地啦

大師係唔需要呢d 野都已經傻傻地
如果唔係點做大師 因為佢受精之前已經充滿住白粉！！！

你肯定係三瘋分ac

啡盒已開有咩問題

如果係特別版3400又屌得過喎

開左就唔係處 入面無圓貼

屌 比果千七蚊 咁撚嫌三嫌四⋯ hot toys 咁低質 好心佢就唔好玩 襯佢唔起 攞苦黎申⋯

頭唔似 咪出去比多幾千人重新上色囉
髮唔似 咪比多幾千植髮囉

你地識系咩

打飛機就有份

一千就應該完美,
一千蚊好撚多la

煖仔真係好正, 好似d細蚊仔咁又話block, 但最後又係要睇人屌佢d乜, 真係狗改不了吃屎, 一有人丟d屎出黎就衝出黎食仲要留icon俾人知好味

痴線嫁 bp1300都比人搶 應該係呢期炒得最勁嘅一隻

block剩三瘋, 但點知個個都係三瘋

其實你明唔明 我又唔柒識你 又未撚見過你真人 你想點當面串你
用下你個死人腦啦好心

你估個個好似你條傻鳩咁咩
淋完人汽水又要淆底
係咁威既唔好忐忑丫嘛
直接認罪坐監囉
又唔敢，要連寫兩封求情信
咁撚柒

你咪係囉 跑狗
其實你細佬係咪唔敢認你做阿哥 我見你細佬d朋友 都話你細佬咁正常 點解佢阿哥咁撚on9

俾人圍屌又無力還擊, 但佢小學雞性格又要做最後講野o個個, 唯有縮係keyboard後面留言當最後反抗

舊登喺幾個區都俾人屌, 最後佢開post笑自己老母同細佬蠢點知俾全舊登人屌到紅都面哂, 敗走舊登. 黎到連登SHF同MB post都俾人屌到敗走, 佢呢家只敢入HT post 吠咋

多謝原子巴咁比面繼續娛樂大家

Canopus冷氣機